點解《大開眼戒》會有第二個名叫《 打回原形》？

點解陳奕迅首《大開眼戒》會有第二個名叫《 打回原形》？

因為首歌係化裝品廣場歌

《大開眼戒》先係第二個名, 當年隻歌被選中咗做唔知化妝定護膚品廣告歌, 覺得《打回原形》呢個名有啲唔夾樣產品, 所以先改咗個名, 但之後就冇乜人記得原名

犀利

首歌唔係張家輝同西女人果套完美情人既主題曲咩

打回原形變左國語版
（好似係）

普通話版係叫寂寞讓你更快樂

廣告商要求
不要著燈